施傅前排係咪有個talk

講咩㗎

加拿大生活

垃圾財演，開talk報名屌柒佢

記唔記得佢舊年3月講過咩

咩?

2浪反彈

上年3月話會有第2隻腳，唔知幾多成人會破產
叫人唔好入貨，等股災
仲想搵返條片
之前search我要做富翁 破產，仲search到
而家冇埋

個陣好多垃圾財演 包括咩j law 都係睇B浪反彈唔係升市， 全部都係on9 仔， 無個有料

上年3月淡到叫全世界唔好入市
又話黎緊好多人 公司會破產

證明技術分析係財演既垃圾玩意

佢3, 4年前, 中美trade war導過d C9入內銀, 話939會返PE10. 收息都抵買, 即使坐佢兩三年. 息就有4,5%, 個價就無左3成.

依條撚條

10 萬蚊本買股月月派息
dllm on 9

條友on 9 嫁
教人買股月月派息

佢跟唔上個tech 姐. 香港C9都可以中5號looplooploop. 2020年Fund佬愈遲入TSLA, 遲追唔到個return. 聽佢用廢老角度9 UP, 不如用1.25X聽契媽講. 如果世界個個都泊錢收息, 無人買成長股capital gain, 個世界唔會轉.

做kol, 真係吸無知師奶群係最賺
畢竟個世界70%都係廢柴